屌奶媽，堒哥D戲真是好撚屈

將果種廢柴既感覺演得出神入化

我唔會打!

大坤

棍哥

但係樣衰播

你就樣衰

好樣過你啦

好樣過我 唔俾樣衰既？

堒哥=牙fred
牙fred=堒哥
香港雙雄